侵侵將簽署行政命令取消嬰兒係美國本土出世可自動獲得美國公民身份既漏洞

仆街喇
重諗住偷渡過去生仔

德政

The Immigration and Nationality Act of 1965
United States v. Wong Kim Ark
14修正案Section 1
我都想睇下你點一野行政命令解決到

香港啦？

有無追㴊期？

即係取消埋綠卡居民？

最高法院釋法囉
橫掂而家夠晒票

如果香港係咁就好

哇正,好彩早廿幾年出世

唔係支那，d GOP judge 都唔一定撐Trump

President Trump 真係千古一帝
美國及時雨

我都想知佢點避到

大跌市？

你估好似香港咁咩
仲要通過國會

弱智

真係上到supreme Court 實判違憲

大法官點可能俾佢過

無關自由派法官仲有幾多個既問題

未必架
Section 1. All persons born or naturalized in the United States, and subject to the jurisdiction thereof, are citizens of the United States and of the State wherein they reside. No State shall make or enforce any law which shall abridge the privileges or immunities of citizens of the United States; nor shall any State deprive any person of life, liberty, or property, without due process of law; nor deny to any person within its jurisdiction the equal protection of the laws.

"受其管轄"呢點包唔包非法移民一直有爭議緊架

屌你政治立場親conservative
就一定贊成哂conservative所有議題咩
你當咗係支共式投票呀

個個原本比黑奴後『銳』，當時德州都可以玩一滴血，攪攪陣一輪；侵侵玩字眼定義，應該有得攪；現在你唔好唔記得大法院入面，保守揸旗；可以頂住墨西哥個面一排

各位憲法本來就寫得hea
結果唔一定

等於香港咩9 check手機案, 不反對通知書案一樣比法官拉到變合憲
係文字的世界咩都可能

如果比法院或民主黨破壞

選民只會屌破壞者

民主黨想屌都等中期過咗同侵侵攪掂個萬人大遊行先

如果Scalia 未死一定唔會比。

照字面解非法移民一定subject to the jurisdiction "of the US", otherwise 佢地亂殺人都唔受美國法律管。

如果用liberal approach 去解讀，咁supreme court 好難再反對州政府限制擁槍權。

如果一部份用literal approach, 一部份用liberal approach 去解讀憲法，咁成個supreme court 可以執咗佢，淪為政治工具。

不過依家難講。

講來講去咪又同一手法

支持我就民主,反對我就民粹

我民主黨支持者就話明判決就要結果A,你唔跟我就係你班大法官破壞法治,華盛頓最黑暗一天

美國人優先

其實唔好講非法移民，遊客都會；當你加拿大人喺德州謀殺咗人，點計先；加拿大冇死刑，德州點告

香港

我讚成！

不過等我過去生多個女先啦！

美帝cut 香港唯有做好人接埋佢

e d當識 到而家先終於有總統願意正視
真係左膠禍國

行政命令俾人ban無所謂
反正都係政治操作
因為出黎屌Trump ge人立即票債票償

Trump真係好撚勁

香港人想政府做既野比佢做晒

識玩

班藍領好憎非法移民

岩岩睇新聞 侵侵真係好波
話做就做
相反 我地香港 就日日放150落黎

係香港會係香港人子女在香港出生，其香港人身份被取消 變大灣區人

侵侵簽張廢紙表個態
順便幫中期選舉做吓勢啫
你一簽完咪又係比district court judge整個nationwide injunction ban鳩你
講真用executive order去修憲我都係第一次聽

14th amendment嚟講
其實真係無乜其他解讀空間
and subject to the jurisdiction thereof好明顯係要排除外國使領喺美國出世嘅後代

連登論證